\subsection{AuteurDocument}
Cette table sert définir les auteurs pour chaque document.
Ce choix a été fait afin de pouvoir gérer les cas où un document a plusieurs
auteurs.

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{auteur\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Auteur(id)}
\item[\texttt{doc\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Document(id)}
\end{description}

\subsubsection{Contraintes}
Ces deux attributs servent de clé à la table: un auteur ne peut apparaître
plusieurs fois pour le même document.
